就算女仔幾靚都好 嗝胃氣真係扣哂分

好撚嘔心啊你老祖!
又唔知臭

負皮又唔解釋

push

真性情呀 你識咩

食煙都係

一啲table manner都無 成個麻甩佬咁
啲男仔都無咁無禮貌

都啱 但係嗝胃氣係新主流講法

咪係囉 大陸閪咩

用屎眼嚟睇嘢㗎你?邊撚度見到我物化女性?

如果個女人會喺你面前嗝 代表咩?

個人覺得有臭味先死 見過個幾靚既女仔點知聞到有陣臭味即刻變唔靚

化表佢食得好撚飽

無哂幻想